如果下次RV開con,叫咩名好?

不如叫紅毛毛演唱會

haha

V seulgi世界第一

法國樓豬真係幾高汁

con dom

伯賢世一

不了垃圾來

下
佢勁靚仔...

牙溫

幾時演唱會古裝

呢張真心唔似

redcognize

第一張超靚

第二張幾有古風味道。。。

告別樂壇演唱會